送聖誕卡，名額有限

只限靚女絲打
有意留TG

小妹自貼一張 巴打要唔要送比我

屌你老母
你連呼吸都係浪費緊資源呀
死撚左佢啦仲收卡

你係咪同緊我表白?

巴打做咩唔理人?
唔通.....咦好衰架 用人地張相做埋曬啲衰野

做咩 巴打你又暗戀我?
唔得架 芝芝唔係啲咁隨便既人
你要等到我同樓主分左手先至有機會同到我一齊

push

Ok @yourinformationsouseful

pish

你好樣衰 唔送